女神約你睇戲 你願唔願意射波

佢約早場
但我返早

射
唔射

辭職都肯

約早場=無下文

痴撚線 平時有時會專登射波自己一個去睇戲，有人約點解唔去

即射

睇得一次 就有第二次 加油呀兵

早場無乜人，呻吟都可以大聲啲

終極攝時間

有技巧就有下文

射精都肯